［唐姨風暴］唐詩詠遇車禍惜車毀人未傷！！！

今晚約10時，37歲嘅唐詩詠駕駛座駕途經觀塘，在apm對出嘅觀塘道發生三車連環相撞交通意外，據現場目擊人士透露，事發時有名女子突然由欄杆跳出馬路，由於當時馬路上交通繁忙，幸而唐詩詠前面嘅車輛趕及緊急煞車，並冇撞到衝出馬路嘅女子，不過，第二架車嘅唐詩詠煞掣不及，結果撞向前面座駕，唐詩詠嘅座駕車頭被撞凹了，而在佢後面嘅第三架車，亦因收掣不及撞花車身，幸好事件冇人受傷。

有途人目擊意外發生報警，《蘋果》記者在現場見到唐詩詠在意外發生後，表現驚慌，呆坐車內一會兒後落車視察情況，見佢拍晒心口，驚魂未定，記者即上前慰問有冇受傷，唐詩詠說：「冇事！冇事！」並跟其他兩位車主商討情況。由於現場頗大風，唐詩詠一頭長髮被吹起，搞到「頭髮亂了」。警察到場後，分別為唐詩詠等人「吹波波」做酒精呼氣測試。

廣告

事後問番唐詩詠，佢講番事發經過：「就係我哋行緊嘅時候，突然間前面有個女人衝出嚟，我隱約見到唔知係唔係嘅時候，開始dup車嘅時候就dup唔切，咁我哋就3車撞咗。（車頭撞毀嚴唔嚴重？）都…算啩！少少凹咗。」問到佢驚唔驚？唐詩詠手按心口、驚魂未定咁話：「好驚！我好驚係個女人…係我架車撞到前面嗰架，我驚隔籬嗰啲撞到佢，好驚呀！因為我係第一次咁樣撞車咋，即係有個人衝出嚟咁樣。」

唐詩詠又話，已經settle咗啲嘢，佢苦笑住表示：「都已經settle咗啲，好彩我唔係第一架車，如果唔係我諗我會嚇死。」

What a pity
咁都傷唔到

咁都好啲 最緊要都係人無事啫

好慘

前面同後面架車

仲要紅字住37歲

如果佢係第一架應該撞死咗人

香消玉殞

美人係咪好熟溏心?
想問d家好月圓野

係！！！咩事

想知智雯b呢個咩角色黎 邊集有

我記得有集羊怡著黃色衫，好似選舉定唔知幫jo鮑點樣，黃智雯有份企後面

唔該晒
咁你都記得係咪癡線架

因為真係好撚好睇

搵fd 一齊做媒, 終於搏到見報

美！

呢排台慶無劇上
唯有自製新聞上報紙

唐嬸

人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍

我要買GTR佬

j

佢開心到吹波仔前都忍唔住笑
: 終於有上報機會

你開親post都係咁鬼衰

我睇到無人受傷 個心沉左一沉 點解呀

重點係37歲

衰衰

正評比紅字既

37歲（炒車）

仲以為衰老花而炒車

唐姨冇鐵奶罩保護

咁洗唔洗賠錢？

美人咁都記得

三家姐
十年黎睇左有50次

好彩佢唔係第一架 如果係 佢分分鐘撞到個路人飛起

agger

點解個新聞要報埋37歲

老是常出現

係做dancer呀
徐子珊有條廣告跳舞橋幫陳豪
但羊怡有另一條橋 所以上去踩場

衝出馬路嗰個走甩左？

點解我尋晚唔揸架車去apm,行咩觀塘繞道

好想比佢撞，名正言順拎埋佢電話

傷左既話又拎傷殘又生果金

下年就唔會 因為38歲

我以為37歲係樓主加，點知click入去真係有咁寫

我都以為係 無啦啦講篇報導提歲數做乜9
篇報導係咪樓主出

懷疑蘋果記者係我同may嘅忠實fan

一開波就寫37歲
真係好狗

吉仔long Time no see 我上星期入左3次急症

門仔發生咩事呀？而家好返未？

暈+成個星期都無啦啦勁無胃口 +我個心跳得勁快 宜加都叫好番左唔少 起碼食到元氣先 不過遲下又做幾樣檢查 睇下個中腦個d有無事

呀屌，記錯左
屌你地搞到我好想開post吹奏

笑撚死人

羊姨係手語
含撚咀係埃及妖后

嘉美其實好撚正 呀圓都比佢食撚埋
好彩呢套神劇無我姨

點解會咁架
我好耐之前都試過，仲成日發作，結果我係驚恐症

食到元氣即係無事啦，一定無事架

老女人

其實佢做乜咁乞大家憎
個個都想佢出事
係女人都會老
利申左先 對佢冇好感
係奇怪點解個個想佢出事

好可惜

點解2018唔帶走埋唐姨

剋夫格
佢d 男人最後好自然地成為賤男

好少見視后攞完獎會撈到咁霉
其他係會即刻人氣高左

你覺得你姨岩做邊個角色

因為個獎佢根本唔配拎
冇咁大個頭又戴咁大頂帽 係會柒啲架喇

唐山大兄（未係葡萄牙返黎個陣）
Or kelvin老母 西女人

終於有更新

咁多人反佢

第一眼我都以為係樓主加

門西你無事嘛？ 無事既話叫吉妹請你食餐元氣啦 順便幫佢儲分

吉妹 我覺得自己可能有焦慮症